西鐵線上車唔撚排隊真係on99

你老母 前面6,7 個 個個排緊隊等上車 你隊都唔排一野衝左上去 真係on99 幾時啲香港人變得咁on9

你唔去屌柒佢？

我同左佢講 排隊啦 條友聽緊歌 唔知扮聽唔到定真係聽唔到

150

你老母 好似得你一個趕時間咁

金鐘又何嘗唔係...
就啱啱放工時間成堆大陸佬同大媽
唔係拖喼就拖住成竇雙非
又跑又跳又叫
車都未嚟已經係咁推